反熱狗&試當真嘅人都寧舍弱智(1)

cctoy:試當真係藍

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

反？

使唔使開定(2)

我不會講你知。

點解咁神秘？

我弱智啲定佢弱智

Cctoy :放link吹雞

高汁會然

唔講佢知姐 其他人問我會講

佢啦 佢底線都冇

其實是第幾次？

反能爆你
咁鍾意反

咩事

時事台好多木咀接受唔到豪腎係熱狗

咁公道講 佢兩個唔算熱狗 係大享信徒姐

我都係一樣。

拉？

唔使啦 呢啲po時事台唔敢入

點睇

cctoy:試當真係藍

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區